# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-22 18:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-07 14:13+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#: lib/gui/command.py:184
msgid "Output command line options to the console"
msgstr "명령어 옵션들을 콘솔에 출력"

#: lib/gui/command.py:195
msgid "Run the {} script"
msgstr "{} 스크립트 실행"

#: lib/gui/control_helper.py:1234
msgid "Select a folder..."
msgstr "폴더 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1235 lib/gui/control_helper.py:1236
msgid "Select a file..."
msgstr "파일 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1237
msgid "Select a folder of images..."
msgstr "이미지들의 폴더 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1238
msgid "Select a video..."
msgstr "비디오 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1239
msgid "Select a model folder..."
msgstr "모델 폴더 선택하기."

#: lib/gui/control_helper.py:1240
msgid "Select one or more files..."
msgstr "하나 이상의 파일들 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1241
msgid "Select a file or folder..."
msgstr "파일 또는 폴더 선택."

#: lib/gui/control_helper.py:1242
msgid "Select a save location..."
msgstr "저장 위치 선택."

#: lib/gui/display.py:71
msgid "Summary statistics for each training session"
msgstr "각 훈련 세션들에 대한 통계 요약"

#: lib/gui/display.py:113
msgid "Preview updates every 5 seconds"
msgstr "5초마다 미리보기를 업데이트하기"

#: lib/gui/display.py:122
msgid "Graph showing Loss vs Iterations"
msgstr "반복에 따른 손실율 그래프"

#: lib/gui/display.py:125
msgid "Training preview. Updated on every save iteration"
msgstr "훈련 미리보기. 매 저장된 반복마다 업데이트됩니다"

#: lib/gui/display_analysis.py:342
msgid "Load/Refresh stats for the currently training session"
msgstr "현재 훈련 세션에 대한 통계 가져오기/새로고침"

#: lib/gui/display_analysis.py:344
msgid "Clear currently displayed session stats"
msgstr "현재 보여지는 세션 통계 지우기"

#: lib/gui/display_analysis.py:346
msgid "Save session stats to csv"
msgstr "세션 통계 csv로 저장하기"

#: lib/gui/display_analysis.py:348
msgid "Load saved session stats"
msgstr "저장된 세션 통계 가져오기"

#: lib/gui/display_command.py:94
msgid "Preview updates at every model save. Click to refresh now."
msgstr ""
"모델을 저장할 때마다 미리보기를 업데이트합니다. 지금 새로고침하기 위해 누르세"
"요."

#: lib/gui/display_command.py:261
msgid "Graph updates at every model save. Click to refresh now."
msgstr ""
"모델을 저장할 때마다 그래프를 업데이트합니다. 지금 새로고침하기 위해 누르세"
"요."

#: lib/gui/display_command.py:275
msgid "Display the raw loss data"
msgstr "원시 손실 데이터 보이기"

#: lib/gui/display_command.py:287
msgid "Display the smoothed loss data"
msgstr "매끄러운 손실 데이터 보이기"

#: lib/gui/display_command.py:294
msgid "Set the smoothing amount. 0 is no smoothing, 0.99 is maximum smoothing."
msgstr ""
"매끄러움 정도를 설정합니다. 0이면 매끄러움이 없고, 0.99이면 최대로 매끄러워집"
"니다."

#: lib/gui/display_command.py:324
msgid "Set the number of iterations to display. 0 displays the full session."
msgstr ""
"화면에 보여질 반복 횟수를 설정합니다. 0 displays는 모든 세션에서 보여줍니다."

#: lib/gui/display_page.py:238
msgid "Save {}(s) to file"
msgstr "{}(s)를 파일에 저장합니다"

#: lib/gui/display_page.py:250
msgid "Enable or disable {} display"
msgstr "{} display를 활성화 또는 비활성화"

#: lib/gui/popup_configure.py:209
msgid "Close without saving"
msgstr "저장하지 않고 닫기"

#: lib/gui/popup_configure.py:210
msgid "Save this page's config"
msgstr "이 페이지의 설정을 저장"

#: lib/gui/popup_configure.py:211
msgid "Reset this page's config to default values"
msgstr "이 페이지의 설정을 기본값으로 재설정"

#: lib/gui/popup_configure.py:213
msgid "Save all settings for the currently selected config"
msgstr "현재 선택된 모든 설정을 저장"

#: lib/gui/popup_configure.py:216
msgid "Reset all settings for the currently selected config to default values"
msgstr "현재 선택된 모든 설정을 기본값으로 재설정"

#: lib/gui/popup_configure.py:538
msgid "Select a plugin to configure:"
msgstr "구성할 플러그인 선택:"

#: lib/gui/popup_session.py:191
msgid "Display {}"
msgstr "{} 보이기"

#: lib/gui/popup_session.py:342
msgid "Refresh graph"
msgstr "그래프 새로고침"

#: lib/gui/popup_session.py:344
msgid "Save display data to csv"
msgstr "디스플레이 데이터를 csv로 저장"

#: lib/gui/popup_session.py:346
msgid "Number of data points to sample for rolling average"
msgstr "샘플의 이동평균 데이터 포인트 개수"

#: lib/gui/popup_session.py:348
msgid "Set the smoothing amount. 0 is no smoothing, 0.99 is maximum smoothing"
msgstr ""
"매끄러움 정도를 설정합니다. 0이면 매끄러움이 없고, 0.99이면 최대로 매끄러워집"
"니다"

#: lib/gui/popup_session.py:350
msgid ""
"Flatten data points that fall more than 1 standard deviation from the mean "
"to the mean value."
msgstr "평균에서 값까지 1 표준 편차보다 더 멀리 떨어진 데이터들 펴기."

#: lib/gui/popup_session.py:353
msgid "Display rolling average of the data"
msgstr "데이터의 이동평균 보이기"

#: lib/gui/popup_session.py:355
msgid "Smooth the data"
msgstr "데이터 매끄럽게 하기"

#: lib/gui/popup_session.py:357
msgid "Display raw data"
msgstr "원시 데이터 보이기"

#: lib/gui/popup_session.py:359
msgid "Display polynormal data trend"
msgstr "다항 데이터 트렌드 보이기"

#: lib/gui/popup_session.py:361
msgid "Set the data to display"
msgstr "데이터를 display에 설정하기"

#: lib/gui/popup_session.py:363
msgid "Change y-axis scale"
msgstr "변경합니다 y축의 범위를"
